Switch / 3DS 二手買賣區 （16）

冇人開

收switch game

Zelda
Splatoon2日版
炸彈人

仲有想收雙藍手制

放nba 2k18, $260 yeun long 交收

放孖車300
收薩爾達 340

留tg thx

收

Zelda (日版封面優先)

自出價, 東鐵綫交收:

收
Xenoblade 2(中日) 380
信長の野望(大志) 300

放
12 Switch 250

要有盒
MTR元朗/銅鑼灣/灣仔/盡就

收switch game

街霸 $80
Puyo puyo 日版 $200

要有盒
地鐵線盡就你

收角落生物

收薩爾達 $330

葵青區

賣
Lumo 130

收/換
Mario+rabbit 210
上古 270

西鐵線交易,屯門/尖沙咀優先

收薩爾達 340 / champion jockey 350
西鐵線交收

放 splatoon2 $230
可用fifa換

收
Zelda $310
Mario kart 8 $280
Snipperclips plus $140

收FIFA $230

收
Xenoblade 2(中日) 380
信長の野望(大志) 300

放
12 Switch 250 (Hold)

要有盒
MTR元朗/銅鑼灣/灣仔/盡就

放odeesy 280
可加錢 換 Xenoblade （中）

出炸彈人換overcooked

收Zelda $320
綠色綠交收

收zelda $320

屯元天

收薩爾達

340$

將軍澳線/荃灣線

push

收overcook 同Zelda

收 1-2 switch

$240 可議

地鐵站交收，互就

收3dsll一部 (最好深紅色)

pokemon X

pokemon 究極之月

tg: steve940

收
無雙大蛇$320
火紋無雙$300

元朗/上水

放
FIFA $250
良值代用手制 $120

急收 zelda pm價 thx

收超音鼠$190
Overcooked $250

屯門/ 觀塘/ 將軍澳交收

收三國無雙7 帝王傳

放上古 300$
官塘區交收

pish

收

龍珠 日版 $250
有code $280

收 puyo puyo tetris 日版

想今日收英日版Arms
$240

收
zelda $ 350
港島 將軍澳 觀塘交收
TG:KelvinLTK

放
孖車 300

放
3DSLL 主機 紅色 (玩左3個月左右就封塵)
連2隻 pkmon 紅寶石，孖車

收
Switch game
1/2 230
overcook 230
三國無雙7 empire 320
三國志 350

收炸彈人$220

收mario odyssey 280
收zelda 300

即時灣仔/銅鑼灣

收 MARIO KART $280

收switch game
街霸 $80
Puyo puyo 日版 $200

收3ds game
寵物小精靈 xy
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

收薩爾達 340
西鐵線交收

收zelda 340

收
薩爾達 $330
Splatoon2 $210
12 switch $200
Arms $230
孖車$260
上古 $280
Just dance 2018 $300
Pokken $210

地鐵綠色線交收

收just dance 2018 300$

收zelda HKD 350 THX
意pm

tg: @gamejai

收mario odyssey $260

可議

收角落生物 價tg

收Zelda

推

收SWITCH,可連GAME或唔連GAME
TG:

收SWITCH主機 ,可連GAME或唔連GAME

TG:

收switch game

- 海賊無雙3 $290
- Poke拳 $220(可MHXX換)

要有盒
地鐵線盡就你

收odessey
Tg xhaka1994

收
Xenoblade 2(中日) 380
信長の野望(大志) 300

要有盒
MTR元朗/銅鑼灣/灣仔/盡就

收 odyssey $270
要盒
九龍區

收odyssey同埋overcooked
岩價就收
紅藍綠線交收都OK

收孖車300
綠線交收 今晚交收都得

收zelda HKD 350 THX

收孖車 $250

可自岀價

收POKE拳, PM

放switch
mhxx $200
Lego marvel superhero 2 $250
東鐵線

收 MARIO KART

收odyssey 270

放zelda $350 元天屯交收

放
FIFA $250
良值代用手制 $120

黃大仙交收

放Zelda $350

收1 2switch 240$

放

splatoon 2 日版

收1 2 switch
價錢可議
tg: aking9394

收mhxx

收 火紋無雙

收
角落生物
fifa 18
mhxx

放Switch 灰機
download版 4隻games: Splatoon2 + 閃爍亂舞 + overcooked + 你剪我剪
保養至18年5月 期間正常使用
背面有花痕
有盒有單齊所有配件
$2300
購機後請即日返去試機（當場可以試清手提mode及手制, 回家請試TV mode） 交收當日發現有問題同即時同我講，承諾全數退款+賠20蚊車費；交收當日之後請搵返老任

Pro controller
$300
跟機買+$285
保養到7月

紅藍joy con
$320
跟機買+$300
***跟機買先有保養，保養到5月
（因為機同joy con同一張單，單跟機，所以joy con單買無保養）

交收天水圍元朗屯門
全走$2750
全走，fast trade優先
全走+就我地方（天水圍區內指定輕鐵站）$2700

睇圖查詢tg

收 switch 孖車
$290

放薩爾達+1Set amiibo卡
$380
紅磡站&馬鐵線交收
烏溪沙站-$20

收 joycon 一對(黑色唔要)，tg出價，有無保都okay

收 game:
Zelda$330
Just dance 2018 $290
Switch 1,2 $200
Arms $230
Splatoon 2 $210
異度神劍中文版$370

收mario odyssey $300
屯元天交收佳 其他地方互就

收Zelda 350

放
arms 250

收
mario odyssey 270
joycon一pair 300

沙田到大學,將軍澳線優先

tg:

收
龍珠日版 $250
有code $280

收odyssey $280
overcooked $240
紅藍綠線交收

[/quote]

收信長(大志)

要有盒，帶價tg
MTR元朗/銅鑼灣/灣仔/盡就

放日版3DSLL黑色 $500 元朗交收

收:
MARIO賽車 $280

收 1/2 switch 觀塘線/將軍澳線交收

放switch機 行 有單有盒有保養 有mon貼 機殼 手制既透明軟膠殻
連 pkm拳

$2300

收zelda 中文 350
可議價

放switch 全套
連Mk8 Mhxx

$2200

冇盒 新淨

話無呢個user

收殺意達350

可以今晚大圍站交收，tg搵唔到

灰色 上年三月買 有二年保

9成新 包三隻 孖寶賽車 漆彈 mario od

有個nori 套
2300$

放
Splatoon2 英 $250
黃色joy con $200 無盒

西鐵線/荃灣線/觀塘線
其他線+$5

放3ds 開心板

收odyssey $300
將軍澳線

Sold

放mario odyssey $290
西鐵 屯元天交收優先

收薩爾達 340

全部都係收

收POKE拳

放
FIFA $250
炸彈人 $230
良值代用手制 $120

黃大仙交收

放skyrim $300
另收gal metal $270
可用skyrim同你換

臨放假瘋狂打機

個個都收薩爾達

收

大富翁 $230
孖車 $280

要有盒
MTR 觀塘/觀塘線/大家盡就

telegram : wengerforever2046

放 大富翁 $250
元天屯交收

收 Mario kart 8 $280 有盒
屯元天西鐵

收 Bayonetta 2 (歐版 有code)

我有三國無雙7 empire

放 牧場物語：三座鄉村的重要朋友們 $250

已收

收炸彈人，$220

Push

放完假會唔會多d人放

放
FIFA $250

岩岩放game冇留2 條友俾少左$100

收 380 將軍澳區

放三國無雙
Tg: saucelife

放splatoon2 日版

放splatoon2 日版
屯元天交收

tg?

放
switch mhxx $220
旺角至金鐘交收
tg: Kuen5

收Zelda 340
太古附近

收Zelda 自出價
港島線

收Zelda 340

放switch 行貨 連 mhxx 碟
Mario kart (eshop)
有mon 貼機套 有盒有單
$1800
9月買，少玩

收switch
Zelda
瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰
自出價
港島線

放
FIFA $230

黃大仙交收

收 game:
Zelda$310
Just dance 2018 $290
Switch 1,2 $200
Arms $230
Splatoon 2 $210
異度神劍中文版$370

放 switch game
三國無雙7 帝王傳
Mario odyssey

收switch 手掣一對 咩色都得
Tg: @Aphchan

收skyrim 280

放

12switch 250

荃灣線交收

放 switch mhxx $220
觀塘交收

放 mhxx $220

收switch
Zelda
瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰
火紋無雙
Mario kart
自出價
港島線

收switch
Zelda $340
瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰 自出價
火紋無雙 自出價
Mario kart $280

港島線

收
just dance 2018
炸彈人
大富翁

收12swtich $250
放mhxx $250
西鐵沿線

放arms
收mario odessey
自出價,岩就交收

收switch over cooked
將軍澳/觀塘/銅鑼灣交收

放炸彈人230
元朗 天水圍 屯門佳

放
Mario odyssey $320

收
Switch 1,2
孖車

將軍澳線交收，岩價交收

放switch NBA 2K18 $250

東鐵線交收

收

Zelda (日版封面優先)

自出價, 東鐵綫交收為佳:

收龍珠 日版
$250

有code $300

收
異度神劍中文版 $370
mhxx $200
時間地點盡就

放xenoblade2 中日版 390

收mario kart
大富翁
要盒

放 mhxx $220

觀塘線交收

收switch 1700
有保有單有盒
操作良好就得

元屯天交收

放mario odessey
$280 觀塘交收

hi 250 荃灣線
我add你唔到
LoganP

荃灣線 放marko odyssey 250$ 連 passport 套

荔枝角-荃灣站交收

放
Winning post 8 350

sold

收

大富翁 $200
孖車 $280

要有盒
MTR 觀塘/觀塘線/大家盡就

telegram : wengerforever2046

收 12 switch 港島/觀塘/將軍澳線交收 200

放Switch Game

1. MHXX $230
2. 炸彈人 $250
3. sp 2 日版 $260

九龍灣交收

放Switch Game
Fifa18 $280

收日版zelda $330

放Just Dance 2017 $200

收炸彈人 $220

want
check tg

收大富翁
mario kart

mhxx換其他game

tg:

已賣

收信長の野望(大志)

要有盒，價tg

已cancel
thanks

放 賤兔 220
或換 mhxx/ monopoly

放Lego city 220

收Switch game
Mhxx
Just Dance 2018
異度神劍2中文
麻煩連盒
藍色港島線交收

收 game:
Zelda$310
Just dance 2018 $290
Switch 1,2 $200
Arms $230
異度神劍中文版$370

收
炸彈人 250
TETRIS 日板 200

屯元天 FAST TRADE

收switch
Zelda $340
瑪利歐 ＋ 瘋狂兔子 王國之戰 自出價
火紋無雙 自出價
Mario kart $300

港島線

放 mhxx 換 ARMS
tg: httpas://
地鐵沿線 (最好西鐵至荃灣線）

放
switch mhxx $220
太子至金鐘

漏左

收GAME

航海王-海賊無雙 3 豪華版$250
Pokken$250
火紋無雙$320
Splatoon 2 $220

地點價錢可議,麻煩曬

收switch game
信長大志$330
splatoon2 (eng) $220
snipperchips plus $130

東鐵線交收

放全新Mario Kart $300

收炸彈人 $220

收switch game

Splatoon2 英文 220
Just dance 2018 300
異度神劍2 中文 380
麻煩連盒
藍色港島線交收

收上古

收switch game
孖車 250
just dance 2018 200
Zelda 300
Mario Odyssey 250
異域2 350

收switch game

Splatoon2 英文 230
Just dance 2018 300
異度神劍2 中文 380
麻煩連盒
藍色港島線交收

放 switch mhxx $200
觀塘交收

用大富翁換炸彈人R

荃灣交收

放 xenoblade 2 $400

收switch arms 220

收二手/全新 JOY CON 任色

TG:

收二手/全新 JOY CON 任色

交收地點互就

TG:

收 聖劍傳說 collection $150

放
FIFA
Splatoon 日文
ARMS

全250

收switch 1700
齊配件有保養
新淨功能正常就ok

放mario odyssey $280

hold

放mhxx $200 屯元天

收arms, just dance2018 & mario odyssey

加收剪紙

收switch game
街霸 $80
Puyo puyo 日版 $200

收3ds game 日版 $110/隻
寵物小精靈 y
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

收 Mario Odyssey $280
Mario Kart $260

arms換海賊3

TG: HyperEggman

賣Switch FIFA 18 $230
TG: lihkghihibird

放
3ds主機 PokemonX特別版 800

放xenoblade 2 中文版 $400

放nba 2k18 $260

黃埔/土瓜灣交收

放 mario odyssey $280

放gal metal(打鼓音樂game) $250

收mario kart $280

收switch game

Splatoon 2 英文 $280
Just dance
港島線交收

收switch game
孖車 250
just dance 2018 200
Zelda 300
Mario Odyssey 250
異域2 350

觀塘線優

收
大富翁 200

放
3ds主機 PokemonX特別版 800

收 bayonetta 1 實體版

放 mhxx 200蚊

收switch game
Puyo puyo 日版 $200

收3ds game 日版 $110/隻
寵物小精靈 y
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

放歐版bayonetta1+2合集，code未用
$420

放Mario Odyssey $280
MHXX $210

灣仔交收優先

收Fifa 18 $200

放mhxx 200

巴打 你tg acc無左

放3ds 日版game
機戰BX
PKM 紅寶
PKM 太陽
One piece unlimited world red

收Mario Odyssey $260
港島/觀塘/將軍澳線交收

回帶

放
Switch 漆彈 歐版 $220
Switch MHXX $220
Switch Mario odyssey $260
Switch FIFA 18 $220

中環站

TG:

誠收炸彈人220
地點互就

收埋 派帽 260

收異度神劍2 中文版 $380

放Mario odyssey300 上古300
Tg:

收zelda同日版splatoon2
Tg urioz

放mhxx $200
Mario Odyssey $280
沙田/大圍交收

收overcooked $200
Tg:

放arms 220
或換12switch

Tg:

馬鞍山 沙田 交收優先

收 地心探險 2隻

收 game:
Switch 1,2 $210

收switch game $200/隻
Puyo puyo 日版
Overcooked

收3ds game 日版 $110/隻
寵物小精靈 y
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

收poke拳 zelda
價再傾
Tg urioz

收switch
炸彈人220
派帽 260
地點互就

收 Zelda $340
t:me/whtuwant
觀塘線

收 3DS/ 3DSLL 新舊版都可 日版

放splatoon2 +street fighter 300$ 只限打包

放埋3dsLL 日版 連叉電全套 加pkm moon
超新淨
1100$

收zelda $300
九龍塘至寶琳

收 二手/全新 JOY CON 任色
收 OVERCOOKED

交收地點互就

TG:

放street fighter
champion jockey
九成九新，換game 玩亦得

收playday2

收just dance 2018 $250

收 overcooked 240$
屯門 荃灣
放Splatoon2 220$日版

收 二手/全新 JOY CON 任色
收 OVERCOOKED

交收地點互就

收
地心探險
Just dance 2018
Joycon 一對 （最好紅色）

收overcooked $240
地點：將軍澳至觀塘線
Tg:

收 二手/全新 JOY CON 任色
收 OVERCOOKED $250

交收地點互就

TG:

收 二手/全新 JOY CON 任色 $340二手/$420 全新
收 OVERCOOKED $280

交收地點互就

TG:

Pm左

收3ds mhxx

收 game:
Zelda $330
Switch 1,2 $200
Arms $230
異度神劍中文版 $380

收漆彈2日版 $220

收火紋無雙 200$

收switch Gal metal打鼓game

收mario odyssey $270
葵青至mk 交收

放 switch monster hunter

收薩爾達中文版$350

有意留contact

放
Mario Odyssey $280 (或換 Mario Kart)

收
Mario Kart $280
Switch 1 2 $200
Overcooked $260

將軍澳線/北角至中環站交收

放
3ds主機 PokemonX特別版 750

收
switch arms 180

主人 TG

收Overcooked $280

地點互就..

放3dsLL 日版 連叉電全套 加埋隻pkm moon
$1000

有冇3ds mhxx?

收mario kart $300

收信長の野望(大志)

要有盒

放mario cart $300
將軍澳交收
Tg:

放nba 2k18 $260

Mtr綠色線交收

換
三國7 （code未用）換無雙大蛇2

收
Pokemon拳 250
薩爾達 350

可東鐵線交收
意者可加TG

收火紋無雙 自用

收
Mario Kart $280

收mario ody 250 深水埗or 西灣可交收
留tg

收switch 街霸2 $120

請留tg

放 payday 2
$290

觀塘線

收 switch game
DOOM 270
Gal metal 250
可就交收+10

收PAYDAY 2 最好 馬鐵線東鐵線 交收

放
Switch MHXX $220

中環站

TG:

收

薩爾達中文版

$350

有意留contact

收switch game $200/隻
Puyo puyo 日版
Overcooked

收3ds game 日版 $110/隻
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

換
三國7 （code未用）換無雙大蛇2

可東鐵線交收
意者可加TG

收Overcooked
Mario + Rabbids kingdom battle

收switch game
孖車 250
just dance 2018 250
Zelda 350
Mario Odyssey 250
異域2 380

觀塘線優

放
3ds主機 PokemonX特別版 650

收
Poke拳 250

Tg:steve940

放 zelda 日版 $350
tg:

觀塘線/沙田/大圍

收bayonetta $300
Resident evil revelation 1 2 $200

放全新bayonetta 2 $350
二手 fifa $250

收puyo puyo
剪紙
Just dance2018
要連盒~thc

[quote][quote][quote][quote][quote]收Zelda 340

[url]

收Mario odyssey $280
觀塘/沙田交收

Tg: @KPYERIC

放payday2 300蚊
東鐵線交收 or 星期日下午佐敦交收

收Zelda 350
mario odyssey 280
bayonetta 1/2

收Mario odyssey $290

Tg: @Supperon

放Mario odyssey $290

馬鐵線交收

收 overcook 230

收
薩爾達 $320
Splatoon2 $220
12 switch $210
Arms $230
孖車$260
上古 $280
Just dance 2018 $300
Pokken $210
Doom $280

地鐵綠色線交收

收 Switch Game:

1. Mario Odyssey $270
2. Fifa 18 $200
3. Champion Jockey $300
4. 任騎馬game

telegram me:

上古skyrim 中英
$300
上環/荃灣

Tg: rhotfgd

放 Splatoon2 220$
bayonetta2 300$

收 DOOM
Biohazard 1&2

收炸彈人 220
地點交收互就

放全新 switch 灰色
有單2月23日入手 $2200

收just dance $300

將軍澳線交收

收just dance 2018 連盒

將軍澳線交收

放Monopoly 大富翁
$220
平日荃灣西，美孚，荔枝角交收
星期六/日 另外夾地點

Switch Game:

1. Mario Odyssey $300
2. Fifa 18 $200
3. Champion Jockey $300
4. 任騎馬game

telegram me:

收mario odyssey $270
西鐵線交收

收switch zelda 中文版
$330
新界北/西

放 odyssey $280

收just dance 2018 連盒 $300

將軍澳線交收

收Splatoon2 日版 220$
龍珠 xv 連code 250$
大富翁 200$

放mhxx 200$

馬鐵線或上環站交收

放
Poke拳$260

收Overcook
$260

綠色線交收 thanks

收mk8 $280

收mario ody 280

trade in 深水埗 荔枝角 西灣可

收Switch Game:

1. Mario Odyssey $300
2. Fifa 18 $200
3. Champion Jockey $300
4. 任騎馬game

telegram me:

收孖車8
$280
觀塘綫
謝

放全新Mhxx $290
或換一隻Mario Oxxxx

放mhxx $200

綠綠交收手
我可加$80換孖車

收撒野達 中文版

$350

收justdance2018
西鐵沿線交收

收switch game
Puyo puyo 日版 $200
Overcooked $230

收3ds game 日版 $110/隻
寵物小精靈 藍寶石

要有盒
地鐵線盡就你

收voez $200
收gear club $200

Mhxx 已放

收
1. puyo puyo
2. 剪紙
3. Just dance2018
要連盒~thx

收just dance 18

$300

放arms
$230

收

薩爾達傳說 300

交收地點可互就

TG : AlanCFC

Tg唔到你
Mhxx換poke

放mhxx $200

放 switch
Splatoon 2 美版 $260

Hold

係放sor

放Zelda $350
港島交收

我見有幾個人搵我 番緊工 而家食飯先得閒睇

放splatoon2 美版$260

放龍珠 xenoverse 2 日版特典code 未用 $300

zelda 中文版全新未開封 $380

收 switch 12 $230
地鐵沿線都可以

收 美版 splatoon $260
地心探險 $240
孖車 $290

放mhxx $200

放全新switch 連Mario odyssey
購自蘇寧
機只開左一次check機
Game 未開封

聖誕禮物但無時間玩 有單

2600

價唔岩可開價

zelda hold

龍珠價可議

收炸彈人
240$
地點互就

收
Mario kart
Zelda
剪紙
地心探險

Tg: wtfuxk

師兄係咪中文版，如果係就要

收joycon 黃/綠粉紅
Tg: wtfuxk

收 Overcook $250
大圍，沙田，馬安山綫
Tg: fasttrade123

收
中文版 Xenoblade2 $400
荃灣線交收
TG: fkhkhk

收
Mario Kart $280

意

放arms $200

放mario賤兔 有盒 自帶價
可換poke拳
交收地點互就

放payday2 有盒 自帶價
可換Bayonetta 2/Splatoon 2/Xenoblade
TG:running_pacman

收異域2 400 沙田交收

收
異域2 400
Mario Odyssey 260

放MHXX 200
Poke拳250

沙田交收

收 Just Dance 18

$330

放
Winning post 8 340
收
孖車 300
魔女 300
薩爾達 340

收信長の野望(大志)

收just dance 2018

師兄薩爾達中定日？如果中我要

賣switch game
1+2 switch $250

TG:ching128

收switch
齊配件連盒
可連機套mon貼 game
價錢可議

收3 DS 星之卡比 機器人星球
女朋友想玩 180-200

Switch
放
Mario odyssey 280

收
Overcook 300

收switch mhxx 180
綠線交收

收switch game 海賊無雙3 $270

放異域神劍2, HKD400.

收Mario Odyssey, HKD280

港島線交收

收switch games

大富翁
三國無雙
大蛇無雙
彈珠人
mario kart
Mario odyssey

收

薩爾達傳說 320

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收
薩爾達 $320
Splatoon2 $220
12 switch $210
Arms $230
孖車$260
上古 $280
Just dance 2018 $300
Pokken $210

地鐵綠色線交收

收炸彈人
各位pm我開

放 全新Mario Kart 8
自帶價 西鐵線優先

放 Arms
換 Splatoon2
Tg: shekching

放：
switch灰機
行
有單有盒有保養
有mon貼
機殼
手制透明軟膠殻

$2100

收
FIFA
Overcook

收
薩爾達 $320
Splatoon2 $220
12 switch $210
孖車$260
上古 $280
要有盒
屯元天交收

收
Mario kart
Zelda
剪紙

馬鐵東鐵西鐵

Tg: wtfuxk

收mario kart
可用odyssey 交換

TG : imissmsn

收 火紋無雙 。 信長野望
綠線交收

放mhxx
$230

收switch game

- Poke拳 $220 (可MHXX換)
*因為之前有巴打誤會左，所以重申一次係我用mhxx換你poke拳

要有盒
收工時間 葵芳/mk/大家再夾地點

放 3DS LL 黑色 主機
連 mhx pokemon 月亮
有紅色nds 盒
有大範圍機身保護貼

收splatoon $220

放
Pokken $260

收switch
齊配件連盒
可連機套mon貼 game
價錢可議

0
0

收

薩爾達傳說 330

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收switch game

Splatoon2日版 $220
炸彈人
Zelda

放異域神劍2, HKD400.

收Mario Odyssey, HKD280

港島線/西鐵線交收

收

薩爾達傳說 330

火焰無雙 300

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收

MHXX200

收zelda 中文版
$340
地點互就 西鐵/東鐵線較佳

收just dance 18 $300

地點互就，將軍澳線優先

收

薩爾達傳說 350

火焰無雙 300

交收地點可互就

TG : AlanCFC

放 柒彈 日版 230
收2k 18
可加錢換
Tg:

放

Splatoon2日版 230

收

異度神劍2 繁中 380

綠線mtr交收
thanks!
Tg:

收 mhxx $200

收payday 300
地鐵站交收互就
Tg: pinkfishhead

收薩爾達$350，將軍澳mtr交易

收炸彈人 230
元屯天交收

Mario Odyssey
換Just Dance 18
西鐵線

收
薩爾達 $340
Splatoon2 $220
12 switch $210
孖車$270
上古 $280
要有盒
屯元天交收

放（有盒）
龍珠有code 280
FIFA 250
skyrim 300

收街霸$130

放異域神劍2, HKD400.

港島線/西鐵線交收

想用PS4既MHW中文版(連CODE)換MARIO KART 8 DELUXE
屯元天西鐵站交收
TG

放splatoon (不連盒）250
放2K （有盒）250

天水圍交收 fast trade

放splatoon (不連盒）200
放2K （有盒）250

天水圍交收 fast trade

telegram : @Dddddddddddddd

放Mario Odyssey, HKD300

港島線交收

放
xenoblade 2中文版 400
Splatoon 2 日文版 230

馬鐵線地鐵綠線或大埔交收

放 Mario Odyssey連盒 $280

收 Just Dance 2018連盒 $300

西鐵線交收

放Mario Odyssey 上古 連盒 tg:

賣
你剪我我剪你（連貼紙）
$160
葵芳至太子
太子至坑口

收switch game
魔界戰記 5 $260

telegram：

放
Skyrim $300
Tg: ikk20177

收2k 240

(switch)收FIFA18
tg: bowenp

放
薩爾達$350
孖車$280
Mario Odyssey$300
全要$900
荃灣線東涌綫交收

收Switch payday2 280$

收魔界戰記320
收just dance 2018 320
收Monopoly 200
九龍城/樂富交收

收

薩爾達傳說 350

火焰無雙 300

全部要中文

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收just dance 2018 320

放Mario Odyssey 280

西鐵線交收

全售出

收zelda 330
地點互就

收
Mario kart $260
炸彈人 $260

放三國無雙 $300

tg: saucelife

收Switch PayDay2 $300

放
pokemon x/y/or/as/s/m/us/um
xy120
or140
as係未拆包裝全新160
sm150
usum170
一次過買哂8餅就1000蚊ok

全部日版，有盒

放二手Bayonetta 2歐版 $300
Bayonetta 1 code已用
一樣有日文字幕同日文配音
可在大部份MTR站交收
TG: HyperEggman

收

Zelda (最好日版封面)
你剪我剪Plus

自出價, 東鐵綫交收為佳:

um已賣

收神劍2 400
收上古5 300

上水太和大埔交收佳

收你剪我剪 160 地點時間就你

放pokemon x/y/or/as/s/m/us
xy80
oras100
sm150
us170

全部日版有盒

收 mario odyssey 280

收 bbman連盒 240
東鐵線

放
xenoblade 2中文版 400

馬鐵線地鐵綠線或大埔交收

放MHXX $200

收 mario odyssey 280
Dragon Quest Builders 300
東鐵綫比較好 其他地方互就

打漏左要有盒

收switch 街霸2

$120

收上古5 300

上水太和大埔交收佳

收Mario odyssey 280 要有盒

收 zelda 同 joycon
可散收
Zelda 要有盒
Joy con請講明咩顏色 一隻都收 要有單同盒（黃、灰優先）
荃灣線 東鐵線 東涌線 優先

放Zelda $380 或換異度神劍2中文

放pokemon x/y/or/as/s/m
xy80
oras100
sm130

全部日版有盒

380收薩爾達傳說中文版

放switch 灰機 無單
連一隻下載版game (你剪我 我剪你)
齊配件 有機套 有mon 貼
2100

放 mario kart 8 280
Mario odyssey 300
Nba 2k18 280

收Doom $280

青衣/放工時間旺角丶太子丶九龍塘交收

收: 究極日二手
Tg: kkcn9

收

火焰無雙 300

全部要中文

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收skyrim 300, 東鐵線上水至大埔佳

收switch games要有盒

大富翁
三國無雙
大蛇無雙
彈珠人
mario kart
Mario odyssey

放火紋無雙 360

收Joy con (一對/一隻都得）/ joy con pro自用

放二手Bayonetta 2歐版 $300
Bayonetta 1 code已用
一樣有日文字幕同日文配音
可在大部份MTR站交收

收switch game自用

誠收

Arms。$240
12 $220
Just dance 2018。$$250
我剪你你剪我。$$140

西鐵至馬鐵沿線可交收
有意可

放Zelda $370 或換異度神劍2中文

收switch 超音鼠 170$
炸彈人 240$

Tg :

放左未

收Just dance 18 $320
地點互就

放薩爾達傳說 $350

放Mario odyssey $300
馬鐵/ 大圍站

瑪利奧 odyssey 換綠帽達

收
Joycon一對 咩顏色都得 自用
overcooked 要連盒
彈珠人
Monopoly

將軍澳線/炮台山站交收

收switch game自用

誠收

Arms。$240

12 $220

Just dance 2018。$$250

我剪你你剪我。$$140

西鐵至馬鐵沿線可交收
有意可

未, 請pm

收zelda 340
地點互就

放Lego super heroes 2 連盒 9成新

$240

放skyrim odyssey

放SWITCH :

- 全新未開袋bomberman
- 全新未開袋聖劍傳說COLLECTION

200收炸彈人

收

火焰無雙 300

要中文

交收地點可互就

TG : AlanCFC

收odyssey

呢度有無人會放2ds

收收收

zelda換xenoblade 2
交收互就，thank you

收 1-2-switch
$200 價錢可議

馬鞍山/沙田/大圍收交 地點都可以互就

放Switch版Monster Hunter XX $240連盒
荃灣線交收

收switch 生化危機 要2集都有

有嘅加tg 聯絡

收薩爾達中文版

$370

放二手Bayonetta 2英文版 $300
Bayonetta 1 code已用
一樣有日文字幕同日文配音
可在大部份MTR站交收

放

薩爾達傳說 $340
MarioKart $280
Odyssey $280
Poke拳 $250
生化危機1+2 $220
全部都有盒 西鐵線交收

放

薩爾達傳說 $340
MarioKart $280
Odyssey $280
Poke拳 $250
生化危機1+2 $220
全部都有盒 西鐵線或紅線交收

我想問下收對黃色JoyCon大概幾錢左右?

放

Mon hunt 220
Lego world 220

收2ds 要有充電線 400-500

放

MarioKart $280
Odyssey $280
Poke拳 (連虎之卷) $250
生化危機1+2 $220
全部都有盒

收overcooked / mario kart

收異度神劍2中文 $380

收薩爾達傳說 350

葵荃青/屯元天交收

收switch game
孖車 250
just dance 2018 300
Zelda 350
Mario Odyssey 250
異域2 380

觀塘線優

收switch 超音鼠 170$
炸彈人 230$

Tg :

放pokemon x as sm
x 80
as 全新未拆包裝 130
sm 150@1

全部日版有盒

放

Poke拳 (連虎之卷) $250
生化危機1+2 $220

收 Switch 剪紙 HK$150

藍色線 紫色線

收 日版聖劍傳說

Tg: lokhins

有無巴打放3ds mhxx?急要

放二手Bayonetta 2英文版 $300
有日文字幕同日文配音
可在大部份MTR站交收
TG: HyperEggman

收pokemon us 日版

放Zelda $360

收 switch game
Splatoon 2 $250

灣仔/西鐵線

收switch game
monster hunter XX 200
東鐵線交收

收以下switch game

mario kart
你剪我剪plus
bomberman
1-2-switch

天水圍站交收

收異度神劍2中文$400

收odyseey 300 今日交收 地點就你

放
Mhxx $210
Sp 2 日 $260
Lego marvel 2 $260

觀塘/沙田圍

放

Poke拳 (連虎之卷) $230
生化危機1+2 $200

收switch pro
Zelda 中文版

放odeesy 300

收switch Zelda (連盒） $350

收 Dragon Quest Builders 280 要有盒
東鐵綫比較好 其他地方互就

時地互就

放Switch版Monster Hunter XX $220連盒
荃灣線交收

收街霸$140
放payday 2 $280
收mario kart $300

收 mario odeesy 300
將軍澳區

收街霸$150
放payday 2 $280（hold)
收mario kart $280

收 snipperclips $150

地點互就

放薩爾達 380
只限港島交收

收switch game自用

誠收

Arms。$240

12 $220

Just dance 2018。$$250

我剪你你剪我。$$140

西鐵至馬鐵沿線可交收

有意可

收switch game 連盒
MarioKart $280
Odyssey $280

收overcooked 240

收Mario Kart $280
TG: HyperEggman

收日版splatoon2 $240
交收最好屯元天

收異度神劍2中文 $400

收zelda 中文 $350

收switch game自用

誠收

Arms。$250

12 $220

Just dance 2018。$$250

我剪你你剪我。$$140

西鐵至馬鐵沿線可交收

有意可少議

收pokemon us 日版
時地我盡量就你

收街霸$150
收mario kart $280

更新有盒，日版

留名

收 1-2-switch
$210 價錢可議

馬鞍山/沙田/大圍收交 地點都可以互就

試收
Sonic Forces(中文)
100$

放3ds games
重製紅寶石
星之卡比三倍豪華版
MH4G
$300 for all 有盒 不散

放
zelda有盒加一套amiibo卡 400
旺角奧運附近交收

生化仲有冇？

放pokemon拳 有盒 $250

120$收

收 1-2-switch $210

joy con charging grip $90

價錢可議

馬鞍山/沙田/大圍收交 地點都可以互就

放日版NEW 3DSLL紅色 有盒
連MHX PND神之章 PKM月 32GB卡(好似係)
$850 (唔知價)

放NS MHXX $210

荃灣線最好

放Zelda $380 有盒

港島交收

收switch 超音鼠 170$
炸彈人 220$

Tg :

收Switch Mario Kart $300
TG: HyperEggman

收 2ds 400

放 mario odyssey 中文版 280

收 switch zelda $350
觀塘/灣仔交收佳
其他地方另議

推
主機冇原盒
GAME有盒連MH4G
HKD800

放Zelda $370
港島交收

收日版龍珠 250

收Nintendo Mario Kart 8 Deluxe $300
TG: HyperEggman

上面quote錯sorry

收 switch arms 230$

收 Zelda $350
太古 西灣河 筲箕灣

Switch

放switch 灰機 香港行貨 無單
連一隻下載版game (你剪我 我剪你)
齊配件 有機套 有mon 貼
2200

Mario odyssey 有盒 300

放Switch game
This is the police

$200 HKD

收sonic forces 中文
150$

收switch 炸彈人250
火炭交收

Splatoon2
主要想交換game

賣二手灰機兩年保養
保到下年3月
$1950

二手紅joycon
$420

全新灰joycon
跟灰機買無開過
不過保養就過期
$450

收

Bayonetta2 $230
要有盒

放 new 3dsll 藍色連 Mario mhx $500

tg左

收

你剪我剪Plus

自出價, 東鐵綫交收為佳:

Switch

-Zelda 日版 換 異度神劍2

放 switch game

Splatoon 2 日 有盒 $260

綠線最好

放switch game
Arms
Zelda
Spl2
孖寶
東鐵線交收
tg:

有冇爸打 放龍珠/勇者鬥惡龍 ？

收

12 switch $210

Just dance 2018 $280

你裁我剪plus $150

價錢可商議

地點互就

地鐵粉紅色線 / 淺藍色線 / 紅色線/ 綠色線交收

收

12 switch $210

Just dance 2018 $280

你裁我剪plus $150

價錢可商議

地點互就

港鐵粉紅色線 / 淺藍色線 / 紅色線/ 綠色線交收

收 splatoon2 英文版 $250

收
FIFA18 $210

東鐵/南港島

收zelda

放switch game

MHXX $210

九龍塘/銅鑼灣交收

越黎越多撚樣講自出價
做乜撚野

DC肥花全面進場

收 switch game
Overcooked $120

下個post可唔可以出返 明買明賣 標明價錢

放
odyseey$300
異度神劍2$400
青衣，荃灣至葵芳

元屯天收zelda 370
Tg apex54231

收switch games

Arms $230
1-2 $220

收

12 switch $210

Just dance 2018 $280

你裁我剪plus $150

價錢可商議

地點互就

收
以撒的結合 $170

Splatoon2日版

想換

NBA 2k18
Mario Kart 8 Deluxe
可以換其他 tg傾

放 zelda 連盒
$350
九龍灣/將軍澳交收

賣殺耳達日版 $320
旺角交收
留tg thanks

放switch Mhxx $200
屯元天

放 Mario Odyssey連盒 290
東鐵線交收
可加錢換Zelda

放switch Splatoon2日版 $250

可以換
NBA 2k18
Mario Kart 8 Deluxe
(可以換其他 相差太多的話 你/我加錢換都可以 tg傾 )

放switch 大富翁 200

收一對joy con 270
任色有盒功能正常就ok

好憎呢種人

收switch 自用
顏色冇要求
最好有保養

收game: overcooked 250

想知日版有冇好大影響，會摸索好耐至識玩？

收Zelda 320
東鐵線交收

放
Switch game
Poke拳 日版 $250

放splatoon2 $260
元天屯
可加錢換mario odyssey

我覺得冇乜分別
隔離splatoon post講嘅都幾詳細

splatoon 2 換 mario odyssey

可小議

收薩爾達 $330
放mhxx $200
葵青 沙田區

放ARMS $260

收overcooked $280

放switch Splatoon 美版 270

收overcooked 300
收二手switch主機 1800-1900

補番
TG:boris3694

mhxx有意 tg？

放 Arms $250
Mtr 綠線

放splatoon2 日版 240

3ds 機戰BX 日版 140
3ds pkm sun 日版 80
3ds onepiece unlimited world red 日版 80
3ds 可議

放switch
fifa18 $230
pokken連虎之卷 $270

收Zelda中文版 $350

收 overcooked 250

Ok 但唔識比我自己tg you 你比我好嗎？

收 payday $300

放Odyssey連盒未開 $320
綠線可換zelda

要mhxx

收B10 3DS一部
Size不限

收switch遊戲
Overcooked 300
12switch 200
漆彈人 220
2k18 220

Tg: boris3694

放splatoon 2日版 $230
觀塘線交收佳
亦可平日灣仔中午1點

Tg: yinmak

收Zelda 350 東鐵/綠色線/馬鞍山

switch Splatoon2日版 $250

可以換
Mario Odyssey
Mario Kart 8 Deluxe

收
Mario Cart 8 - $280
Overcooked - $280
漆彈人 - $230
12 Switch -$250

TG: Boris3694

收zelda 360

放工時間九龍灣/綠色線

收SWitch Game
海賊無雙3 250
炸彈人R 200

放
薩爾達美版 360

換
三國無雙7 有code 換 無雙大蛇2

意者加tg 可東鐵線交收

收switch
Zelda中文版 $350
Mario odyssey $280
最好有盒
觀塘線交收

tg: mamo0408

有無人會想要手提mon
買左比女朋友點知佢話唔中意大陸野
所以問下有無人有興趣接手

大陸維辰思17吋
1080p全高清,ips mon,自帶內置電，可usb差電，2hdmi位可ps4 switch
上星期直X網買有單，有問題可搵佢地包1年維修
原價1830連皮套，1500轉讓，有需要tg:whatname

直X網介紹：

放大富翁 $200
有盒

1200 fast trade

放 switch game

Splatoon 2 日 有盒 $260

荃灣/觀塘/東鐵線

收 splatoon2 英文版 $270

放

switch 紅藍機
9成新 齊盒齊單
保養到12月尾
跟機有電子版overcooked 同THE 密室逃脫
再包一個switch 套
$2400

mario kart $300
mario odyssey $300

1 set買優先
不議價

tg: @aifosylf

放splatoon2 日版 240
或換lego marvel

3ds 機戰BX 日版 140
3ds pkm sun 日版 80
3ds onepiece unlimited world red 日版 80

放
Mario + Rabbids Kingdom Battle $250

九龍/觀塘線

放
LA Noire 280
Lego Ninjago 250
Xenoblade 2 中日版 420
火紋無雙 中日版 360

收splatoon 2 日文版 $240

綠色線/尖東站交收

收
Mario odyssey $280
overcooked $280

tg:

收 splatoon 2 $230

觀塘 - 東涌沿站交收

收overcooked
260

想收部3ds玩逆轉裁判5同6
有冇人有主機+ 逆轉裁判5同6既漢化版

收 Just Dance 2018 $240

tg:

收 NBA 2K18 英文版 $250
要有盒

tg

收 splatoon2 $230

觀塘 - 東涌沿站交收

誠收just dance 2018 $280
星之卡比 $300

switch

出都未出就$300收

放瑪利奧 odyssey $300

收switch game

Zelda中文版

收 game:
Just dance 2018 $280
Switch 1,2 $200
Arms $230
Splatoon2 $230
孖車$260
上古 $270
Doom $280
Payday2 $280
Mario Odyssey $270

收
Splatoon 2 日文版

$240

收switch lego marvel 220

放3ds 機戰BX 日版 140
[url]

收mario odyssey ＄290

綠色線

放 xenoblade2 中日版
$400

想問日版有冇好難上手？

放日版 splatoon 2 $250
馬鐵線交收

收switch game

Arms
Poke拳
Zelda中文版

放3ds，巴打留個tg？

收splatoon2 $240

觀塘站至東涌站沿線交收

收switch games

LA noire 280
Mario odyssey 260
Just dance 2018 240
上古卷軸 260

收just dance 2018 $280

收switch 魔界戰記5 $280 有盒

有意3ds

放 FIFA18 有盒 $260

綠色線/沙田站交收

放Zelda 370 不議
港島交收

收switch game
splatoon 2 日版 $220
Bomber man $220

放switch game
Mhxx $230

港島線 旺角 尖咀

收

Splatoon 2 日文版

$250

放
switch mhxx $230
觀塘沿線

放
switch mhxx $210
元朗

收 game:

Just dance 2018 $260

Switch 1,2 $200

可議 地點互就

收ARMS $240

收mario odyssey 280

放
splatoon2日版 + 11張splatoon2 amiibo卡 $280
TG: iamnotprogamer

人地有誠意㗎

放 勇者鬥惡龍 英雄集結 有盒
觀塘/荔枝角 就時地 380

放 紅藍switch 80%新
放 孖車

原來依家二手區興收未出既game

誠收瑪網
$300

屌

放
LA Noire 280 Hold
Lego Ninjago 250 Hold
Xenoblade 2 中日版 400
火紋無雙 中日版 350

收switch pro $350
咩色都得
觀塘/灣仔交收

推一推先

放switch 灰色機 漆彈 mhxx 有意tg傾
Tg:chingchingchingg

交換
Switch Mhxx 換 mario odyssey
東鐵綫/觀塘線

收 3ds
星之卡比 triple deluxe
星之卡比 機械人

放
Switch 1 2 $230
Lego city undercover $200
Just dance 2017 $200

All = $600

放xenoblade2
異度神劍2中文版 $380
今日 九龍塘 彩虹 九龍灣 fast trade

收splatoon2 $240
pokken拳 $240

港島線交收

放
火紋無雙 200
Arms 200
Bayo 280
Xenoblade 380

紅色線交收

Sold out

放switch 黑色90%新
放mhxx

跪收joy con一對 咩色都得有花都ok 最緊要用到
有意tg

收switch game
splatoon 2 日版 $240

放switch game
Mhxx $230

港島線 旺角 尖咀

放紅藍switch 有盒齊件 有保養
$1900

收switch games

LA noire
Xenoblade
snipper

Tg帶價商議 地點九龍港島交收

收
上古
大蛇無雙

放異度神劍2 $400

收just dance2018

收overcooked
280

放

xenoblade 異度神劍 2

$400

收

Switch
Zelda 中文版 $360

收
Mario Kart 8 Deluxe 260

放炸彈人$250
銅鑼灣，香港仔交收

收 switch game

Mario Kart 260
炸彈人 200
街霸 100

觀塘線 東鐵交收

350原價買隻新啦

收switch game
winning post 8 2018. $300
俄羅斯方塊 日或美 $250

biohazard revelations 1+2 collection
(第2集無用過code 入game code download) $280

Just dance 2018 $300

Tg:@ab1485

放2k18 有盒 250

放2k18 有盒250
東鐵線 觀塘線 交收

收switch games

Mario odyssey $280 有盒

西鐵, 最元天屯

放
LA Noire 280 Sold
Lego Ninjago 250 Sold
Xenoblade 2 中日版 400
火紋無雙 中日版 320

Tg 搵唔到你喎師兄
有意收justdance

2手異度神劍成400蚊咁痴線

放
Switch灰色 8月買 行貨90%新
有單有盒有mon貼
有 mario kart 8，champion jockey special
有意tg報價

收星之卡比$350

觀塘沿線

放全新 Bayonetta 2+1合集 歐版 $450

收 switch game

Mario Kart 280
炸彈人 220
街霸 100

觀塘沿線 火車交收

放Mario odyssey $300有盒
有興趣留tg
青衣/荃灣/葵芳

收just dance 2018 $300

放大富翁 $200

牛頭角至調景嶺交收 $180

收pokken拳 $250

港島線交收

有冇人放星之卡比

放switch星之卡比 $360
天水圍西鐵交收

已放

放 switch星之卡比 $360

tg：hotunggirl

搵唔到你

改左

@mctea

收
異度神劍2$380
大埔

收
異度神劍2$380
大埔

whatsapp: 6273 1874

收switch星之卡比 $360

收winning post 2018
Tg:running_pacman

ching，都係搵唔到，介唔介意你tg我

收 switch 2K18 要有盒 $250

暫hold

放 switch星之卡比 $360
將軍澳線交收可再平

喺旺角 全新價錢唔係差好遠

收Mario Kart 8 280
炸彈人 200

已留